{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025445?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 G 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室については直接入室人数の確認が必要です。 - 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 - 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。 - 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 - 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 入室の際は、1階の駐車場、2階のカウンター及び駐車場をご利用いただけます。 - ネットフリックスを見ることができ、本人のアカウントを使って視聴することができます。 - また、ワイファイサービスも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室については直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "入室の際は、1階の駐車場、2階のカウンター及び駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを見ることができますか？",
            "answer": "ネットフリックスを見ることができ、本人のアカウントを使って視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイサービスは提供されますか？",
            "answer": "また、ワイファイサービスも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 423
    }
}